機場宣誓大和解

我謹此宣誓 本人為有良心香港市民 以光復香港為己任。並承諾不被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考。不搭大台，不割蓆，與抗爭者共進退，光復香港，時代革命。
若有違此誓 男既俾狗錫春袋 女既錫狗個爛春袋

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

請和理非 勇武認清敵人，停止分化 ，快同我誓

不分化 不割蓆。不要示弱 俾人睇我地既團結

點都唔割！
無大台，實唔會次次都完美啦
一齊檢討一齊改進

邊度跌低 就邊度爬返起身

721 811

721 811 核彈也不割

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

1

2